閱歷愈多，過電愈快

細細個可能會覺得拍拖係識左一排，了解下先一齊再繼而加深了解
但經歷多左，會發現其實無話咩適唔適合同埋岩唔岩，而係雙方肯唔肯同你相處落去

經歷多左更加知道自己需要乜，難左對人動心，更加識去觀察人，但亦都可以見過一面食過餐飯，就知道同你食緊飯嗰個就係
最神奇既係，好多時候對方都係咁諗

又好似係

同埋經歷多左知道人地鍾意你係點
唔會再on99係度問應唔應該去馬

然後你就會覺得 咩節日嗰啲根本唔需要點慶祝
兩個日一齊過 做咩都好 hea住過 喺屋企唔出街 淨係落樓食吓飯就byebye 咁樣都已經好足夠

利申 聖誕正日生日 原本諗住去長洲食嘢 之後冇去 打算踩單車 去到最尾兩個日喺屋企鳩hea

自對